# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-27 15:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:108
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:108
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:109
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:136
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:51
#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:51
#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:51
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:136
msgid "use"
msgstr "使用"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:172
msgid "Go to root department"
msgstr "转到根部门"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:172
msgid "Root"
msgstr "根"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:174
msgid "Go up one department"
msgstr "向上跳转一个部门"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:174
msgid "Up"
msgstr "上"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:176
msgid "Go to users department"
msgstr "转到用户部门"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:176
msgid "Home"
msgstr ""

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:177
msgid "Reload list"
msgstr "重新加载列表"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:177
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:181
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:178
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiSelectUser.inc:181
msgid "Submit department"
msgstr "提交部门"

#: admin/systems/services/glpi/goGlpiServer.tpl:1
#, fuzzy
msgid "GLPI database information"
msgstr "用户一般信息"

#: admin/systems/services/glpi/goGlpiServer.tpl:4
msgid "Logging DB user"
msgstr "Logging DB 用户"

#: admin/systems/services/glpi/goGlpiServer.tpl:12
#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:102
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: admin/systems/services/glpi/goGlpiServer.tpl:20
#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:101
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_printer_type.tpl:8
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_printer_type.tpl:29
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_cartridge_type.tpl:7
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_os.tpl:9
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_os.tpl:28
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_type.tpl:9
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_type.tpl:28
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_printer_type.tpl:14
#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:81
#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturer.tpl:13
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_cartridge_type.tpl:13
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_os.tpl:15
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_type.tpl:15
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_printer_type.tpl:25
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_os.tpl:24
#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_type.tpl:24
msgid "Please enter a new name"
msgstr "请输入一个新名称"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:2
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:10
#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:7
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:10
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:105
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:146
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:201
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:257
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:315
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:379
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:451
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:515
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:562
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:615
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:669
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:715
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:7
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:197
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:18
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:112
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:153
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:208
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:264
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:322
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:386
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:458
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:522
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:569
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:622
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:676
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:722
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:25
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:803
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:79
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:30
msgid "File"
msgstr "文件"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:33
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:38
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:46
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentEdit.tpl:54
msgid "Mime-type"
msgstr "Mime-type"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridgesEdit.inc:104
msgid "Can't delete this entry, it is still in use."
msgstr "无法删除条目，仍在使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridgesEdit.inc:268
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:656
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:671
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:633
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:648
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridgesEdit.inc:286
msgid "The selected name is already in use."
msgstr "选择的名称已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:92
#, fuzzy
msgid "cartridge"
msgstr "硒鼓"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:111
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this cartridge type, it is still in use by this printer(s) "
"'%s'."
msgstr "您不能删除这个硒鼓类型，它仍然在被这个打印机 '%s' 使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:158
msgid "Cartridges"
msgstr "硒鼓"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:159
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:163
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:187
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:88
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:99
#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturer.tpl:7
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:61
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:71
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:106
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:164
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:188
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:206
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:221
msgid "New monitor"
msgstr "新监视器"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterCartridges.inc:206
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:221
msgid "M"
msgstr "M"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:1
msgid "Add/Edit manufacturer"
msgstr "添加/修改 生产商"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:14
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:21
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:32
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:39
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:46
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturerAdd.tpl:53
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:17
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:22
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:808
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:88
#, php-format
msgid "Internal Error can't create device of type '%s'"
msgstr "内部错误：无法创建类型为 '%s' 的设备"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:108
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:110
#, fuzzy
msgid "glpi device"
msgstr "设备"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:112
msgid "Can't detect object name."
msgstr "无法检测对象名称。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:133
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this device, it is still in use by these system(s) '%s'"
msgstr "您不能删除这个设备，它仍然被这些系统使用 '%s'"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:183
msgid "devices"
msgstr "设备"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:184
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:199
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:223
msgid "New mainbord"
msgstr "新主板"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:223
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:225
msgid "New processor"
msgstr "新处理器"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:225
msgid "P"
msgstr "P"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:227
msgid "New case"
msgstr "新机箱"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:227
msgid "C"
msgstr "C"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:229
msgid "New network interface"
msgstr "新建网络接口"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:229
msgid "NI"
msgstr "NI"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:231
msgid "New ram"
msgstr "新内存"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:231
msgid "R"
msgstr "R"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:233
msgid "New hard disk"
msgstr "新硬盘"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:233
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:235
msgid "New drive"
msgstr "新驱动器"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:235
msgid "D"
msgstr "D"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:237
msgid "New controller"
msgstr "新控制器"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:237
msgid "CS"
msgstr "CS"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:239
msgid "New graphics card"
msgstr "新显卡"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:239
msgid "GC"
msgstr "GC"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:241
msgid "New sound card"
msgstr "新声卡"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:241
msgid "SC"
msgstr "SC"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:243
msgid "New power supply"
msgstr "新电源"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:243
msgid "PS"
msgstr "PS"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:245
msgid "New misc device"
msgstr "新建其他设备"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:245
msgid "OC"
msgstr "OC"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:346
msgid "You have to specify a valid name for this device."
msgstr "您必须为这个设备提供一个有效的名称。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:366
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:369
msgid "This device name is already in use."
msgstr "这个设备名已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:392
msgid "none"
msgstr "无"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:405
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiDeviceManagement.inc:405
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:6
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:4
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:34
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:6
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:9
msgid "Printer type"
msgstr "打印机类型"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:18
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:32
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:43
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:53
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:18
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:32
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:46
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:23
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:24
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:123
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:164
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:219
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:275
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:333
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:397
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:469
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:533
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:580
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:633
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:687
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:733
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:47
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:809
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:37
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:812
msgid "Manufacturer"
msgstr "生产商"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:39
msgid "Supported interfaces"
msgstr "支持的界面"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:48
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:58
msgid "Parallel"
msgstr "并行"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:68
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:80
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:52
msgid "Contacts"
msgstr "联系"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:83
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:57
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:802
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:66
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:807
msgid "Technical responsible"
msgstr "技术联系人"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:94
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:806
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:56
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:810
msgid "Contact person"
msgstr "联系人"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:107
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:810
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:117
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:814
msgid "Attachments"
msgstr "附加"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:127
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:20
#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:20
#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:20
#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:20
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:139
msgid "Installed cartridges"
msgstr "安装的硒鼓"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinter.tpl:152
#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturer.tpl:8
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:2
msgid "Add/Edit monitor"
msgstr "添加/修改 显示器"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:33
msgid "Monitor size"
msgstr "显示器大小"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:36
msgid "Inch"
msgstr "英寸"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:44
msgid "Integrated microphone"
msgstr "整合麦克风"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:47
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:55
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:63
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:71
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:176
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:296
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:361
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:48
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:56
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:64
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:72
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:177
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:297
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:362
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:52
msgid "Integrated speakers"
msgstr "整合音箱"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:60
msgid "Sub-D"
msgstr "Sub-D"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:68
msgid "BNC"
msgstr "BNC"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:76
msgid "Serial number"
msgstr "系列号"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:83
msgid "Additional serial number"
msgstr "附加系列号"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:97
msgid "Add/Edit other device"
msgstr "添加/修改 其他设备"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:138
msgid "Add/Edit power supply"
msgstr "添加/修改 电源"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:173
msgid "Atx"
msgstr "Atx"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:181
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:193
msgid "Add/Edit graphic card"
msgstr "添加/修改 显卡"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:228
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:284
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:349
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:237
msgid "Ram"
msgstr "Ram"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:249
msgid "Add/Edit controller"
msgstr "添加/修改 控制器"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:293
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:420
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:485
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:307
msgid "Add/Edit drive"
msgstr "添加/修改 驱动"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:342
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:358
msgid "Writeable"
msgstr "可写"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:371
msgid "Add/Edit harddisk"
msgstr "添加/修改 硬盘"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:406
msgid "Rpm"
msgstr "Rpm"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:413
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:427
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:492
#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:542
#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:37
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:808
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:811
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:443
msgid "Add/Edit memory"
msgstr "添加/修改 内存"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:478
msgid "Frequenz"
msgstr "频率"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:507
msgid "Add/Edit sound card"
msgstr "添加/修改 声卡"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:553
msgid "Add/Edit network interface"
msgstr "添加/修改 网卡"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:589
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:596
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:607
msgid "Add/Edit processor"
msgstr "添加/修改 处理器"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:642
msgid "Frequence"
msgstr "频率"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:649
msgid "Default frequence"
msgstr "缺省频率"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:661
msgid "Add/Edit motherboard"
msgstr "添加/修改 主板"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:696
msgid "Chipset"
msgstr "芯片组"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:707
msgid "Add/Edit computer case"
msgstr "添加/修改 机箱"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_devices.tpl:742
msgid "format"
msgstr "格式"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:32
#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:87
#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:88
#, fuzzy
msgid "Inventory database"
msgstr "用户数据库"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:58
#, fuzzy
msgid "Inventory database service"
msgstr "存货编号"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:67
#, fuzzy
msgid "The attribute user is empty or contains invalid characters."
msgstr "属性 '%s' 为空或者包含无效字符。"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:70
#, fuzzy
msgid "The attribute database is empty or contains invalid characters."
msgstr "属性 '%s' 为空或者包含无效字符。"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:88
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:96
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:97
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:98
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "重试"

#: admin/systems/services/glpi/class_goGlpiServer.inc:100
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: admin/systems/services/glpi/glpiManufacturer.tpl:1
msgid "Manage manufacturers"
msgstr "管理生产商"

#: admin/systems/services/glpi/remove_glpi.tpl:2
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/systems/services/glpi/remove_glpi.tpl:6
msgid ""
"Please double check if your really want to do this since there is no way for "
"GOsa to get your data back."
msgstr "请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 将没有办法将您的数据找回。"

#: admin/systems/services/glpi/remove_glpi.tpl:10
msgid ""
"Best thing to do before performing this action would be to save the current "
"contents of your MySql database in a file. So - if you've done so - press "
"'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
msgstr ""
"最好在执行这个操作之前，保存当前 MySQL 数据库中的内容到一个文件。所以，如果您"
"已经这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:14
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridgesEdit.tpl:61
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:6
msgid "List of available cartridge type for this type of printer"
msgstr "这种打印机的可用硒鼓列表"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:23
msgid ""
"This dialog allows you to create new types of cartridges, and select one or "
"more types for your printer. Cartridge types depends on the printer type you "
"have selected. For each selected cartridge type there will be a new "
"cartridge created, this allows you to select the same cartridge type for "
"more then one printer."
msgstr ""
"这个对话框用于创建新的硒鼓类型，以及选择一到多个打印机类型。硒鼓类型和所选的"
"打印机类型相关。每一个选择的硒鼓类型将有一个新的硒鼓被创建，这允许您为一个以"
"上的打印机选择同一种硒鼓。"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:27
#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:27
#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:27
#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:27
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:35
msgid "Display cartridge types matching"
msgstr "显示匹配的硒鼓类型"

#: admin/systems/services/glpi/glpiPrinterCartridges.tpl:37
msgid "Regular expression for matching cartridge types"
msgstr "匹配硒鼓类型的正则表达式"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:6
msgid "List of attachments"
msgstr "附件列表"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:23
msgid ""
"This dialog allow you to attach additional objects (like manuals, guides, "
"etc.)  to your currently edited computer."
msgstr "此对话框允许您附加额外的对象（如手册，说明书等）到您正编辑的计算机。"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:35
msgid "Display attachments matching"
msgstr "显示匹配的附件"

#: admin/systems/services/glpi/glpiAttachmentPool.tpl:37
msgid "Regular expression for matching attachment names"
msgstr "匹配附件名称的正则表达式"

#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:6
msgid "List of devices"
msgstr "设备列表"

#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:23
msgid ""
"This dialog allows you to attach a device to your currently edited computer."
msgstr "这个对话框允许您为您当前编辑的计算机添加一个设备。"

#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:35
msgid "Display devices matching"
msgstr "显示匹配的设备"

#: admin/systems/services/glpi/glpiDeviceManagement.tpl:37
msgid "Regular expression for matching device names"
msgstr "匹配设备名的正则表达式"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:146
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:163
msgid "There is no server with valid glpi database service."
msgstr "没有一个具有有效 glpi 数据库服务的服务器。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:156
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:173
msgid "Can't connect to glpi database, the php-mysql extension is missing."
msgstr "无法连接到 glpi 数据库，没有安装 php-mysql 扩展。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:166
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:183
msgid "Can't connect to glpi database, check configuration twice."
msgstr "无法连接到 glpi 数据库，再次检查配置文件。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:181
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:198
msgid "Download of attachment failed. Attachment was not found on server."
msgstr ""

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:184
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:201
msgid "Download of attachment failed. Not a valid attachment id."
msgstr ""

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:198
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:204
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:210
msgid "This feature is not implemented yet."
msgstr "这个功能尚未实现。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:312
msgid "Adding new sytem type failed, this system type name is already used."
msgstr "添加新系统类型失败，这个系统类型名称已被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:332
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this system type, it is still in use by these system(s) '%s'"
msgstr "您不能删除这个系统类型，它仍然被这些系统使用 '%s'"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:343
msgid "Rename failed, this system type name is already used."
msgstr "重命名失败，系统类型名称已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:399
msgid "Adding new operating system failed, specifed name is already used."
msgstr "添加新操作系统失败，名称已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:421
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this operating system, it is still in use by these system"
"(s) '%s'"
msgstr "您不能删除这个操作系统，它仍然被这些系统使用 '%s'"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:433
msgid "Updating operating system failed, specifed name is already used."
msgstr "更新操作系统失败，名称已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:512
#, php-format
msgid ""
"Could not add the given user, the users dn is too long, only 100 characters "
"are allowed here."
msgstr ""

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:593
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:229
msgid "Remove inventory"
msgstr "删除 inventory"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:594
msgid ""
"This device has inventory informations enabled. You can disable them by "
"clicking below."
msgstr "这个设备启用了 inventory 信息。您可以点击下面按钮禁用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:596
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:232
msgid "Add inventory"
msgstr "添加清单(inventory)"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:597
msgid ""
"This device has inventory informations disabled. You can enable them by "
"clicking below."
msgstr "这个设备禁用了 inventory 信息。您可以点击下面按钮启用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:692
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:693
msgid "Can't remove glpi account, while mysql extension is missing."
msgstr "无法删除 glpi 账号，因为没有找到 mysql 扩展。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:793
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:795
msgid "Glpi"
msgstr ""

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:794
#, fuzzy
msgid "Inventory extension"
msgstr "删除打印机扩展"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:804
#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:23
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:805
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:809
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:807
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAccount.inc:811
#, fuzzy
msgid "Peripheral devices"
msgstr "打印设备"

#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:9
msgid "System type"
msgstr "系统类型"

#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:96
msgid "Installed devices"
msgstr "安装设备"

#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:112
#, fuzzy
msgid "Trading"
msgstr "警告"

#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:113
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: admin/systems/services/glpi/glpi.tpl:114
msgid "Contracts"
msgstr "联系"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:68
#, fuzzy
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:107
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this attachment, it is still in use by these system(s) '%s'"
msgstr "您不能删除这个附件，它仍然被这些系统使用 '%s'"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:119
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:123
msgid "There is no valid file uploaded."
msgstr "没有上传有效文件。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:126
msgid "Upload wasn't successfull."
msgstr "上传没有成功。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:129
#, php-format
msgid "Missing directory '%s/glpi/' to store glpi uploads."
msgstr "缺少目录 '%s/glpi/' 来保存 glpi 上传。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:133
msgid "There is already a file with the same name uploaded."
msgstr "已经由同名文件上传。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:137
#, php-format
msgid "Can't create file '%s'."
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:181
msgid "File is available."
msgstr "文件可用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:183
msgid "File is not readable, possibly the file is missing."
msgstr "文件无法读取，可能是文件缺失。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:186
msgid "Currently no file uploaded."
msgstr "目前没有文件上传。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:198
msgid "Mime"
msgstr "Mime"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:201
msgid "This table displays all available attachments."
msgstr "这个表显示所有可用的附件。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:218
msgid "empty"
msgstr "空"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:255
msgid "Create new attachment"
msgstr "创建新附件"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:256
msgid "New Attachment"
msgstr "新附件"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:349
msgid "This name is already in use."
msgstr "该名称已经被使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiAttachmentPool.inc:352
msgid "Please specify a valid name for this attachment."
msgstr "请为这个附件指定一个有效名称。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:230
msgid ""
"This server has inventory features enabled. You can disable them by clicking "
"below."
msgstr "该服务器已经启用 inventory 功能。您可以点击下面按钮禁用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:233
msgid ""
"This server has inventory features disabled. You can enable them by clicking "
"below."
msgstr "该服务器已经禁用 inventory 功能。您可以点击下面按钮启用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:256
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:294
#, php-format
msgid ""
"Can't rename given printer type to '%s', because this type name already "
"exists."
msgstr "无法将给出的打印机类型重命名为 '%s'，因为这个类型名称已经存在。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:308
#, php-format
msgid "Can't delete printer type, it is still in use by '%s'."
msgstr "您不能删除这个打印机类型，它仍然在被 '%s' 使用。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:785
msgid "since"
msgstr "自从"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:796
#, fuzzy
msgid "Printer inventory extension"
msgstr "添加打印机扩展"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:804
#, fuzzy
msgid "Supports serial interface"
msgstr "支持的界面"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:805
#, fuzzy
msgid "Supports parallel interface"
msgstr "支持的界面"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:806
#, fuzzy
msgid "Supports usb interface"
msgstr "支持的界面"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiPrinterAccount.inc:816
#, fuzzy
msgid "Cartridge settings"
msgstr "硒鼓"

#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:6
msgid "List of users"
msgstr "用户列表"

#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:23
msgid ""
"This dialog allows you to select a user as technical responsible person."
msgstr "这个对话框允许您选择一个用户作为技术负责人。"

#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:35
msgid "Display users matching"
msgstr "显示匹配的用户"

#: admin/systems/services/glpi/glpiSelectUser.tpl:37
msgid "Regular expression for matching user names"
msgstr "匹配用户名的正则表达式"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_os.tpl:1
msgid "Manage OS-types"
msgstr "管理操作系统类型"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiManufacturer.inc:53
#, php-format
msgid ""
"You can't delete this manufacturer, it is still in use by these system(s) '%"
"s'"
msgstr "您不能删除这个制造商，它仍然被这些系统使用 '%s'"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiManufacturer.inc:99
msgid "Please specify a name."
msgstr "请输入一个名字。"

#: admin/systems/services/glpi/class_glpiManufacturer.inc:108
#: admin/systems/services/glpi/class_glpiManufacturer.inc:114
msgid "Specified name is already in use, please choose another one."
msgstr "提供的名称已经被使用，请选择另外一个。"

#: admin/systems/services/glpi/glpi_edit_type.tpl:1
msgid "Manage System-types"
msgstr "管理系统类型"

#~ msgid "You're about to delete the glpi attachment component '%s'."
#~ msgstr "您将要删除 glpi 附件组件 '%s'。"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "You're about to delete the glpi device '%s'."
#~ msgstr "您将要删除 glpi 设备 '%s'。"

#~ msgid "You're about to delete the glpi cartridge type '%s'."
#~ msgstr "您将要删除 glpi 硒鼓类型 '%s'。"
